你地大掃除會用咩方法抺屋？

平時屋企習慣用消毒水加布抺，抺完再沖乾淨再繼續抺
聽過同事講佢會用好多消毒濕紙巾抺，抺完就掉好方便
講緊係普遍成間屋既範圍 唔係咩特別既污漬/罅隙

正評：開消毒藥水用布抺
負評：用消毒濕紙巾抺完即棄

用條脷😂

報紙抹窗是常識吧

呢個係最後步驟抺到立立令啫

咁其他位置呢

我d精液集打蠟，殺菌，防霉，除臭，潔淨，淨化空氣於一身，用黎抹屋簡直一流

正喎 攞去年宵賣比啲師奶

碌柚葉水加1比99……